{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103428",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "파브리크(FABRIK)"
    },
    "text": "\"ファブリック(FABRIK)\\n\nソウル龍山区梨泰院1洞72-142階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~05:00、年中無休、60席/部屋:部屋なし、梨泰院駅ルーフトップ居酒屋'ファブリック'梨泰院に位置し、最近話題の居酒屋とつながっており、みんな同じメニューで料理を注文することができる。 若者層の客が多く、自由奔放な雰囲気なので外国人も多い。 集まりができる団体席もあり、パーティーのために貸館も多くする方だ。 少し荒いが懐かしい雰囲気でインテリアが感覚的だ。 天気の良い日には屋上で風に吹かれながら一杯飲める場所。手頃な価格で様々なワインやビール、カクテルなどを味わうことができる。 梨泰院で遊びやすい居酒屋を探すなら、「ファブリック」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "ファブリックはどこにありますか？",
            "answer": "ファブリックはソウル龍山区梨泰院1洞72-142階にあります。"
        },
        {
            "question": "ファブリックの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ファブリックは17時から翌朝5時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ファブリックは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ファブリックは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ファブリックの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ファブリックには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ファブリックには個室はありますか？",
            "answer": "ファブリックには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ファブリックはどの駅の近くにありますか？",
            "answer": "ファブリックは梨泰院駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ファブリックは屋上で飲食することができますか？",
            "answer": "はい、天気の良い日にはファブリックの屋上で飲食することができます。"
        },
        {
            "question": "ファブリックではどのような飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "ファブリックでは様々なワインやビール、カクテルなどを手頃な価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ファブリックは若者向けの居酒屋ですか？",
            "answer": "はい、ファブリックは若者層の客が多く集まる居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "ファブリックは団体での集まりやパーティーに適していますか？",
            "answer": "はい、ファブリックには集まりができる団体席や貸館もあり、パーティーに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 354
    }
}